如果桌球保齡球都叫運動既話 應該加埋數字球

桌球呢d 著哂西裝 係冷氣房玩玩具都叫運動
數字球就唔同 可以係戶外玩

你當電競死架

加埋扑野

數字球唔洗用腦呀?

返返冷氣房玩玩具啦

ching sick ball

返工夠要用腦啦 咁又係唔係運動呀

做唔到嘅都係weak

你咁講 乜都可以娛樂啦

射箭算唔算運動

冇冷氣=運動

射箭 桌球 保齡球 呢d 叫遊戲 玩具
完全唔洗點跑動

乒乓波 羽毛球 壁球 都係室內玩
又唔當運動？#曲

彈波子都係運動

細個睇體育世界會講埋國際象棋

運動會有持棒穿圈

呢d 有跑動 有運動量

玩具

就黎扑野都列入奧運

小學未畢業?

奧運幾時有跳繩, 香港可能有獎牌

跳繩就真係運動

咁點解跳飛機唔係

冇話唔係呀

打飛機都係啦

有邊個00後識玩數字球

鬥快射你應該拎冠軍

...馬嬲搶球囉咁

講真努力推廣係咩活動都得

扑野啊數字球啊有規則有國際賽程就得架喇

保齡球都係室內

開行個冷氣打桌球
邊忽運 邊忽動緊
行行企企飲杯水
又出去篤兩野

咁做gym算唔算做運動？

咁嘅話 閃避球都係啦

當一班人話籃波都係運動
你就會覺得桌球係運動架啦

扑野都係運動呀 仲會出汗同心跳加速

牙你老母

識貨

why not? 起碼有高既運動量

不嬲都係運動黎

草地滾球激烈過桌球

出汗 開冷氣啦

狐狸先生幾多點都激烈過桌球

桌球真心唔似運動

奇多圈呢咁

史碌架一定係運動

如果扑野係奧運項目 我每天都在破世界紀錄了

對身體好呀